阿士東維拉賽果異常，球員被驗出服用疑似禁藥，或考慮不承認賽果

廢就廢啦 死猁狗輸到濛左？

😅

😅😅😅😅😅

好尷尬

真正嘅殺痢阿

下 好高質

高質

佢地pr帶風向

無觀眾無錢多咗搵食波

佢講利狗輸7粒好尷尬 你柒左

點解咁多負皮

屌呢款而家縮水縮撚到
啲牛肉5條都唔知有冇

車狗最識帶風向

夠啦唔好笑啦